[回帶] 在美港人：特朗普當選就返香港

有無人知隻TB返左香港未

結果侵而家屌打中國

口裡說不

掉比侵侵呢個TB想叫埋其他支那二等美國公民唔投票比佢

返中殖香港？

年輕版林病

又binc

去中國做個完全中國人

以為自己好撚重要
睇死條撚屌話返香港
即係玩幾日 再死返加拿大

個樣生到男唔似男 女唔似女

死tb除左心理變態之外，連政治常識都好on 9

TB???????????

Roy Nahc
4 小時前
屌你老母睇死你咪又係留係美國

其實佢係先見者，知道trump trump 會解放香港，所以可以返嚟